如果阿sir移民台灣，怕唔怕比香港人清算？

大家都知啦 依家撤回左逃犯條例

如果有香港人係台灣犯左謀殺罪 係引渡唔到

返到香港又冇罪 只要永遠唔再去台灣就冇事

如果到時阿sir同一家人移民台灣

搞衰完香港之後 係台灣開開心心過平靜生活

好怕佢地有一日會好離奇咁被自殺

你知啦 咁多香港人成日去台灣旅行

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

絕對撕鳥

如果係英文政府就唔會比佢過到

逼到香港人雞毛鴨血 以為係台灣可以過平靜生活？

好怕有日佢地係台北夜市食食下野會遇到個情況

佢地去台灣會繼續搞事，而且會投韓國魚，所以希望蔡英文拒絕佢地申請

［核彈行動］令警察家變！針對警妻開闢新文宣線！

詳情請睇

呢把斧頭幾靚 係台灣有冇得買？

台灣好避忌共諜應該提下佢地

%中共代理人法案"將係呢個會期通過

等陳同佳本月23日出獄有咩下場先好講

台灣? 好似過左個簡單考試之後，大家可以一齊we yes gun 架喎

台灣黑社會共產黨有份

係外國無特權無槍無警棍
只係普通市民一個

唔好講到台灣無警察咁啦

嚇親硬 sir

拎一百幾十萬 去台灣 請人招乎佢

最緊要留佢狗命

手同腳 要少咁幾條狗根 子孫根

我死黨係裝修判頭，佢話你知

CLS POST
我鍾意
阿蛇台灣見

職業寫做狗,台灣咁易比佢移民?
如果投資移民,博到去坐移民監,班狗驚唔驚比人篤灰要返大灣區

發完夢即刻嗱嗱聲返香港啦

唔通仲去夜市食野咩

求篤灰撚篤灰有冇狗仔會去台灣旅行

要等狗仔出發左到左台灣先篤灰

到時又可以叫定成班fd一齊送狗仔上路

陳同佳同黑警兩樣嘢邊有得比，前者因為戴綠帽一氣之下殺人，後者係全港公敵

台灣人有鶳嘅習慣
之前記得有一單肉丸加辣
有條友俾成堆網民上門圍毆加逼食辣椒

啲犯要戴頭盔以防被打

死黑警 你死梗喇 去台灣

走佬 ～～ 永遠擔驚受怕 咁過啦

小妹發現facebook好少文宣流通
我自己一個帶風向帶到好絕望

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」
所以我地要多啲係唔同post下面貼文宣同出下風向post

唔該大家唔好淨係focus係twitter戰線
FB戰線一樣咁撚重要

你估得一個陳同佳咩

一於眾籌
海外發貨

篤佢係共諜或中共代理人

點解要去台灣

請參考陳同佳

台灣人當地會幫手打鳩黑警

係台中仔女返學一定比人歧視
兩公婆無事唔好出街 (小破財)

至少都要幫佢地係台灣發掦光大啦
做警察咁威 係香港打傷咁多年輕人

人人都係陳同佳

台灣人先鍾意c了

屌你老母移民去毛里求斯都搞鳩你啊
全世界都有香港人，你班黑警走定留都死鳩梗

移民美國都大獲 美國有槍權 又有咁多香港人

同台灣講唔好俾恐怖份子過去，等佢哋一生留響大灣區

我們都是陳同佳

我地絕對唔係陳同佳，陳同佳因為綠帽而殺女人，同我地理念完全唔同，我地係為左保護香港人下一代免受傷害

…………

收到風有幾隻狗休假去台灣
買左機票跟埋去先

係台灣扮痴線殺狗都冇事架啦

講第一次係威
講第二次係搵同路人壯膽
講第一百次都未有人做就係示弱

一齊入去內政部洗版post以下文字，要成班狗官被充公財產!

~~~~~

♡保護台灣，拒絕港共人員!♡
只有公務員才知的秘密唷!♡

請台灣內政部職員留意一點，香港所有♡公務員♡入職時都**宣誓效忠**中國憲法，所以一定是**共碟**，不宣誓是不能入職的。如有任何公務員入台，請你們以叛國罪充公其財產及處刑吧！

【國際支線突發！】台灣內政部為香港黑警正名

唔洗煩惱啦上晒去大灣區

屌你多謝提醒，值得做

唔會
台灣班民智未開嘅垃圾遲早都投入中共懷抱

台灣政府表示
如有任何恐怖分子移居 拒絕申請